如果遊行得香港唔洗依家咁啦！

以往都有大大小小遊行表達唔同訴求，但政府只會安自己意願做，你想改變？難了！

咁你乜都唔做又點？